如果香港有d 好似蔡英文咁既人參選特首就好啦

真係愛自己既國家
又玩得 又反共

你有得投？

佢有得入閘？

岩岩登記左做選民

帖主假膠、太細個定真傻

???

登記做選民選特首

李登輝下話

香港邊個做特首都係一樣
除非全港搞獨立

係bo 香港冇普選

唔同架
唔好放棄任何戰線

到今日為止
香港市民都係冇得自己直接投票選特首
係嗰個選舉委員會選出嚟
所以之前先至爭取真普選
一人一票選特首

真普選:

選舉委員會:

林鄭2017年777當選:

...

樓主係果1200人其中一個

可以登記做1/1200

如果有就真係香港之福,現在香港無論每日150,教育,傳媒都不斷被中共強姦